咁鍾意放黑警入黎呀, 食蕉保安同物管好快失業

物管及食蕉們你們有難了
食蕉保安同物管好快失業

咁鍾意放黑警入黎呀, 繼續幫班黑警啦
你地將被新彊式智能監控系統淘汰
過河抽板, 中共超必

當然又係佢出動的時候了